\section{Aufbau}
Der Aufbau besteht zum einen aus den Behältern mit flüssigen Helium/Stickstoff, welche zum größten Teil mit Luft gefüllt sind und somit für ein Temperaturgefälle sorgen.\\
Zum anderen aus dem Probenhalter. Ein isoliertes Rohr, welches aus einem Schutzrohr besteht, ummantelt von einem Tauchrohr. Im Inneren an der Spitze befindet sich eine Kupferspule, gefolgt von einer Tantalspule, einer Si-Probe und zuletzt dem Kohlenstoff und Platinwiderständen mit welchen die Temperatur gemessen wird.\\

Die Kupfer und Tantal Proben werden in einem Stromkreis mithilfe zweier Voltmeter vermessen, welche die Vierpunktmethode nutzen um auch bei geringer Temperatur und somit geringen Widerständen akkurate Ergebnisse zu erzielen. Silizium hingegen wird mithilfe einer Messbrücke vermessen.